# RW-counter

В этой задаче необходимо реализовать счётчик, который можно будет использовать из многих потоков.
Дополнительно вам известно, что увеличивают счётчик много потоков, а читают его значение мало.
С учётом этой информации необходимо изменить реализацию классов `Incrementer` и `ReadWriteCounter` так,
чтобы бенчмарк показывал не более 60 наносекунд.

### Ограничения
cpu-time для каждого бенчмарка не должно превышать 60 наносекунд.
